耳機JJ 求推介 主聽電音

用電話聽 唔用耳擴
budget 1500內
要戴得舒服

t20i？

T20抵玩